
\chapter{Despedida}

%% TODO: assinar nome da Su

\subsection{Sementes}
\begin{flushright}
\textit{Suzana de Siqueira Santos}
\end{flushright}

\vspace{0.5cm}

\begin{flushleft}
Quando me perco em pensamentos\\
Numa realidade que só há em mim\\
Ganho asas por um momento\\
E faço descobertas sem fim\\
\vspace{0.5cm}

Mas lá fora, todo o meu jardim\\
É semente jogada ao vento\\
E eu deixei de voar enfim\\
Para caminhar a passo lento\\
\vspace{0.5cm}

Seria eu pequena, sem voz, nem vez?\\
Várias sementes não fazem um jardim?\\
Pouco a pouco muito já não se fez?\\
\vspace{0.5cm}

Sua semente \\
com a minha, \\
com a dele, \\
com a dela\\
\vspace{0.5cm}

Sós e espalhados\\
Não mais estaremos\\
\vspace{0.5cm}

Mas juntos \\
Lá fora \\
Mudando o mundo\\
\vspace{0.5cm}

eu,\\ 
você,\\ 
ele,\\
ela.\\
\end{flushleft}